★pornhub事件 反映d人買數碼版Game 根本玩命！

一句唔該，渣都冇

但$已俾

開咁多post仲咩

老貓買咗？

世界大事

重要過trump

似

拎老豆老母生果金買

所以我一早話任何依賴雲端的資產係on9, 各位最好用返傳統檔案download uploaded zip rar

google photos事件, 隨時改條款你就冇曬啲相,片段同job, 甚至呈堂證供片都玩完

時代係咁你可以點
番番去56K囉

買實體版，迫你連線認證一樣仆街

老貓pornhub有課金？

down開心版

backup定hd度先最穩陣,youtube都成日del人片

苦主大聯盟

呢個係我到而家都冇用streaming聽歌app嘅原因
如果有一日間公司倒閉，即係等於我即時失去晒所有歌
我都係寧願買歌down落嚟，或者索性買CD
始終啲嘢喺自己手上先係屬於自己